# 【稳定好用梯子合集】推荐几款pc电脑和苹果安卓手机通用的免费梯子VPN，稳定流畅不卡顿

**推荐几款稳定好用并且永久免费的windows系统电脑梯子，同时也支持安卓和苹果手机科学上网，网速快，还能用来当免费的游戏加速器。**

在目前的大环境下，随着“墙”逐渐加高，科学上外网也变得越来越困难，新旧协议交替，由原先的ssr到目前的Trojan，V2ray等，无不代表着业界也在与时俱进更新迭代。

这几款免费好用的pc电脑和手机梯子就是在这样的环境背景下大浪淘沙出来的，并且功能全面，不仅支持windows系统电脑和安卓苹果手机，还支持平板ipad，Linux系统，路由器等系统。

其中有几款梯子虽然表面上看起来是付费机场，但会给大家提供方法可以永久免费白嫖，不得不说，白嫖的付费机场，不管是线路质量，上网速度还是稳定性，都远超一般的免费梯子软件。

## 一、Westworld---可长期免费白嫖的付费机场，速度和稳定性超级高

官网地址：[https://xbsj3462.fun/i/ask029](https://xbsj3462.fun/i/ask029)

说实话，如果一定要我推荐一款绝佳好用并且挑不出任何毛病的梯子软件，我一定会很头大，因为目前的付费市场当中，很多梯子已经更新到尽善尽美的程度，并且品牌之间功能各有侧重，很难放在一起进行类比。

但是，如果在这之前，加上“免费”两个字作为限定，那么Westworld一定是我极力推荐的一款。不仅因为其有优秀的线路质量和上网速度，更因为直到如今，Westworld都有一个屡试不爽的方法，可以让用户永久免费使用他们的线路进行科学上网。

这个方法，我会放在本段最后。先对Westworld进行一个简单介绍。这个电脑和手机都能免费使用的梯子软件，其实最开始我是在汤不热上发现的，那会儿用来刷小视频十分流畅，你懂的。后来经过数年的更新迭代，线路协议逐渐从ssr过渡到V2ray和Trojan，直到目前以免费的Trojan节点为主。

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/05/12/eKg1lH4m5p3DVtf.png)

它后台的节点区域性十分丰富，我截图的也只是其中冰山一角，粗略统计应该不下百条，所以无论你身处世界上的任何角落，都能从其中选到一条适合你的免费节点。

Westworld不仅能免费解锁Netflix等流媒体的观看权限，更重要的是，其在观影网速上的优势也十分明显，不管是Netflix的8K超高清视频还是Youtube上的4K清晰度视频，都可以做到无卡顿超前缓冲，更别说是1080P了。

而且后台客户端也很全面，涵盖了从电脑到手机到Ipad以及服务器路由器等等各平台系统，都能免费下载安装，过程也很方便，只需鼠标点击几步就行。

而长期免费使用这个电脑和手机梯子的关键在于【临时邮箱】。因为在注册阶段，用户是通过邮箱进行注册的，这个邮箱可以是临时邮箱，注册成功后的账户有三天不限流量的免费使用时间，这时候用户就可以每隔三天，不断更换临时邮箱注册新账号，从而达到长期免费使用的目的。

至于不知道怎么找【临时邮箱】的用户，可以直接谷歌或者百度搜索关键词“临时邮箱”，有海量的免费邮箱资源，根本用不完。

Westworld的速度真的非常快，加上其长期免费使用的优势，如果你是一个狂热的观影爱好者，那么用这个梯子软件绝对是OK的。

## 二、Express

如果说有一款梯子软件能让我‘又爱又恨’，那Express肯定逃不掉这个嫌疑，它会用免费且良好的上网速度和稳定性抓住你的心，然后等你习惯了它离不开它的时候，再用高昂的价格给你狠狠捅上一刀。

作为业界龙头老大，Express在软件的功能性方面无疑做的十分出色，不仅在全球部署了超过6000台服务器，而且客户端无论在什么系统版本下的兼容性，也让很多同行自愧不如。

Express首月是提供给用户免费使用的，但是一个月时间一过，就需要用户另外续费，而其价格 ，也确实让人看的胆战心惊。但就如我之前所说，因为其良好的软件性能和使用体验，在这一个月当中，确实牢牢抓住了用户的心，所以续费价格虽然高，但还是有不少土豪会咬牙支付。

我曾经续费过一个月，但最终还是被贫困的现实打败，不差钱的可以放心冲。

![Picture2.png](https://s2.loli.net/2023/05/12/aMP7HSjrAVDuOFh.png)

## 三、Windscribe

Windscribe是我早期频繁使用的一款免费梯子工具，它每个月会提供给用户10G的流量，不限制使用时间和频次，但会在次月1号进行重置且不能叠加。

Windscribe以其优质的香港线路而闻名，不得不说其后台的香港线路，不仅上网看视频的速度很快，用来打游戏延迟也低，基本上一条线路就能解决日常大部分使用场景。

Windscribe支持的设备也很丰富，不限于windows系统，ios系统以及Andriod系统，并且一个账号可以不限数量的设备免费登录连接。就个人使用感受而言，Windscribe从最开始到后来的速度都能保持在一个稳定的水平线，可能偶尔会受到晚高峰影响产生些许波动，但这些波动还是在可接受范围内的。


![Picture3.png](https://s2.loli.net/2023/05/12/vJZBcpKOdMFyTtY.png)

## 四、Proton

Proton的界面从始至终都给我一种炫酷的感觉，不仅是其官网首页，它的客户端也是如此。和以上几款梯子相同，Proton也支持电脑和手机同时免费使用，包括客户端的免费下载安装以及多台设备用同一账号免费登录。

每个月10G的免费流量，也不算少。只是对于免费用户，Proton开放的节点数量并不多，只有三条节点，其余节点要在用户续费之后才会解锁 。Proton有广告拦截等多种功能，会帮用户过滤网络上的恶意弹窗，这一点还是很不错的。

而且其比较可以信赖的一点是，Proton是由市场上一家大型邮件公司所开发，具有深厚的技术实力背景，和这家邮件公司一样，都是以强大的隐私保护能力著称。

![Picture4.png](https://s2.loli.net/2023/05/12/R1QgPpDXBJCKawY.png)

## 五、TunnelBear

TunnelBear对新用户也提供三天的免费使用时间，并且同样可以用邮箱注册。当初我曾一度为之狂喜，以为又遇到一个和Westworld一样可以永久免费使用的付费梯子，结果后来发现，用临时邮箱并不能注册TunnelBear账号。

TunnelBear的界面设计比较干净简洁，公司位于加拿大，也不需要担心有跑路风险，其后台的节点地区有二十多个，虽然不算多但也不算少，唯一的遗憾是TunnelBear并不能解锁Netflix等流媒体，即使是付费账号也无法解锁，但观看普通的Youtube视频还是可以的。

TunnelBear比较适合用来观看视频和下载BT种子，并不适合用来游戏加速，因为亲测游戏加速的Ping值过高，体验并不好。

如果只是日常浏览网页和看视频，那么这款梯子还是比较不错的，毕竟谁也无法拒绝一个免费且速度正常同时还不会有广告弹窗骚扰的梯子软件。

![Picture5.png](https://s2.loli.net/2023/05/12/dvqSenzoOlH1gyt.png)

**以上这几个免费好用且稳定的梯子软件，其实都是运营有一定年限的国外品牌，而且网速都还可以，在他们的后台，你可以免费下载到对应的windows客户端，ios客户端，安卓客户端等，从安装到使用都称得上方便快捷，如果你手头依然缺一两个好用的免费梯子，那么任选其二，足以应对日常生活中的各类场景。**
